有冇一份買左但最後送唔出嘅禮物？

你地個d咩黎？點解送唔出？

我之前買左份生日禮物比條友
佢話未去過富士山 買左個好靚嘅富士山杯比佢
到最後送唔出 又唔想開出黎用
因為始終覺得 係諗住買比個個人 唔想亂送比人

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

送唔出原因都不外乎 準備左>見唔到面>關系丟淡>份禮沉底
多數係旅行手信
少數係精心預備 但唔啱身份送

去旅行買咗份手信俾朋友
整唔撚見咗

有一份旅行個時買
仲問對方鐘意咩顏色
之後唔知點解慢慢冇再約出黎見面
就留左係屋企

唉屌我都係咁
你有冇話過比佢知有份禮物想送？

我都係咁
開黎自用都唔得 因為我買左個一模一樣 真係好on9

約幾次都 半日前臨時有事 放飛機
做朋友做到咁 冇引 自此冇聯絡
旅行手信事少 當自己留記念品

至於精心預備果D
唔啱timing 就算送到都只係夾硬
if 話比佢知有份禮物想送
1)黎又好似為你份禮
2)唔黎 你仲hurt

其實應該係買個個約定收個個約
我成日覺得買個個都約埋好似好cheap
到而家都隔左一個月有多 再約真係變左夾硬送

男朋友生日，整咗條手帶俾佢，點知未到佢生日就散咗

好sad 咁有冇dum左佢

有啊，從此對整handmade野有陰影

12月23日買左份小禮物，過左12點就突然分開左，到2月頭整左張生日咭想寄俾佢，但最後無勇氣去寄。而家份禮物同生日咭收埋左喺書櫃度

大時大節分開仲sad
成日係到諗 呢d送唔出嘅禮物最後係咪都係去左堆填區

星期六晚見佢嘅時候又拖手 又攬 心諗都得米
表白嘅時候佢話我唔夠認真

之後星期二買左份禮物 （乾花 led燈 卡仔）整到靚一靚諗住比佢
星期三 佢就話以後唔好再見
份禮物就咁送唔到出去

P.s 諗住點都比埋佢就算 心灰意冷

通常手信係食物嗰啲 幾日來送唔出就會自己食咗
出嚟做嘢連約個時間交收都冇

睇黎佢應該搵到下個更好啦
如果送左你覺得了左件事咁就送 唔係真係自己sad

通常都過晒期自己食
慢慢都會廢事買野食做手信 好難送得出

似係你無用到佢想要嘅表白方式/你真係太撚hea條女係咪A0

買左枝香水比ex做生日禮物
但約左幾次都約唔到就算數
依家擺左係到唔知做乜好
亂送比其他人又未必岩用 因為隻味係佢好中意

我覺得第二日plan好行程黎多次浪漫少少嘅表白 已經夠
點知層主拖左3日先買野

條女D 8婆fd 應該落曬deadline
3日後冇反應就收佢皮

唔一定係八婆fd 其實女仔自己都會set deadline
條女無視你 你都要繼續煩佢 俾機會佢無視係真
我諗佢係唔夠sweet/無直接表白 可能默認就算

放上corusell或者連登賣左佢啦

係呀 女仔真係會set deadline 好易心裡面收你皮 到時點追都難搞
巴打仲要隔左幾日 如果女仔係A0 會好想你直接表白一次 巴打快d約返個女仔睇下仲有冇機

唔賣了 當警惕自己唔好再一相情願

件事之後嗰日 佢有嘢做 都冇諗住chur住佢
到再之後嗰日 買左禮物諗住比個surprise佢
再問佢幾時得閒咁

跟住就話唔好再見
發生得太突然 我已經sad左幾日

個原因就係佢突然唔想拍拖住 同埋覺得太快

我個杯都係 擺係床頭當提醒自己 未進入任何關係之前 唔好一廂情願諗住對一個人好
同埋 對一個人好都要對方肯珍惜先值得

你地識左幾耐？幾耐開始出手追佢？

兩三個星期 又話出手追嘅
係星期六晚同同fd飲酒 佢話想見我
之後再同佢去間清清地嘅bar傾計
佢好自然就拖起我隻手

P.s 佢話佢a1

好多 買咗啲野俾中同 點知送嗰日唔記得帶
跟住佢唔知點解有啲野唔理我
之後見到都尷尷尬尬咁
跟住一直冇送出去

有 但已經冇機會送出去了

你地幾大？有冇約人出街食下飯個d呀 可能係飲酒識佢覺得唔太safe ?

自從知道對方心意之後，我地去旅行買禮物除咗畀大家一份，仲會私下買多一份比對方，通常係啲得意嘢加零食咁

自從關係破裂咗之後，本來都緩和番少少，去旅行嗰陣都唔敢做多，買多包零食畀佢就算數。點知返嚟嗰陣，可以去到一啲聯絡都冇，變咗陌生人一樣，嗰包零食就咁放咗喺櫃度成個月

斷聯咗兩個月，最近又有番聯絡，同佢講本來就買咗包嘢食畀佢，但佢始終都係無視呢個msg，嗰包嘢最後都係送唔出去。既然佢肯同我傾番計，點解又唔肯接受呢包嘢食呢

成日都覺得無聲無色之間疏遠嘅友誼 好唏噓

我都冇諗過嗰日咁突然
原本想話今個星期先出去行街 食飯 慢慢嚟咁
佢咁樣 我都expect唔到...

佢19 我22

我個份都係 唉 條友仔已讀不回埋我 大家都唔搵大家啦

件事已經係f4嗰陣 f5嗰陣佢都quit咗我哋班frd一齊嗰個grp
依家grad咗幾年都冇聯絡
依家連佢做緊啲咩都唔係好知

I know that feel 我試過quote埋之前同佢講個句野 影埋相比佢睇個包裝係咩黎 但佢都無視左

唉 唔好咁sad啦我地都 始終都係覺得如果對方don't give a shit 我地都應該慢慢放低 因為人地冇將你放上心 最後你感動到嘅只係自己

試下聊佢傾返計先 再慢慢黎 驚再chur佢會block 9左你加油呀巴打

一定有原因 但呢d一個杯葛晒全部人嘅應該係有d問題

為對方做幾多野 佢唔識欣賞同珍惜 話知你做左d咩都係徒勞無功

睇左你上面d回覆
我都係當份禮物係一份回憶 記念
我地傾左好耐
估唔到最後由我del佢contact

其實 你以為可以感動到佢 最後只不過係感動到自己一個人唔應珍惜你對佢好 就算啦
總會搵到一個識珍惜你嘅人 係咪？

買咗份生日禮物俾個fd 諗住食生日飯嗰日先送 點知俾武漢肺炎搞到食唔到餐飯
禮物依家放喺床尾 遲d送

一直都係自我感動
愛就係不求回報既付出
情出自願 唔可以怪人既哈哈

試過又係聖誕之前買咗禮物之後就散咗
特登去等佢 佢拎到之後就塞入垃圾桶
成世人第一次咁灰

你地傾左幾耐？
唉 將份回憶收埋係心到算啦
我都move on緊 但唔捨得係remove佢close friend

情人節禮物 shipping問題 但之後分左手
之後見返佢 諗住照送 最後都係冇送到

咁都好d 起碼想送個個人仲係到記得武肺過左快d約人地啦

嘩 屌 當住你面塞入垃圾桶咁絕？

樓主有冇興趣交換禮物

我想交換呀屌
我包嘢食自己唔啱，當初真係純粹買畀佢，而家送唔出又唔知比邊個，唔想嘥咗佢

咦都好似ok喎 你個份咩黎

斷斷續續一年左右喇
又唔會日日傾既
份禮物夜晚會拎出黎望下
都幾靚架
好難咁快放低 可能有一日佢會搵番你

佢去旅行手信送咗個厄除守
之後本身想送返條藍眼睛手鍊比佢
不過已成過去

情侶衫
諗住送比ex做聖誕禮物，
個排都鬧緊交，，
但無諗過之後都係會分手無送到比佢

一對手繩，諗住用嚟箍煲
最後都係送唔出。。
又唔夠膽同現任講點解無啦啦有手繩（無名嗰啲普通繩嚟
又唔啱現任style
放響度又唔係，掉咗佢又唔係，都成舊水一條

有
都係手信

我係後者
份禮物仲揀咗好耐，周圍去搵
點知送唔出

Ex生日，整咗卷可拉岀嘅菲林相紙放入個有燈嘅樽仔到諗住紀念日送，準備咗成個月，送前十幾日散咗 最後拍咗拖又見佢有新女就釋懷咗，揼撚咗。

鍾意咗個女仔 想送聖誕禮物俾佢 點知佢突然拍咗拖

想送份情人節禮物比女友好耐, 不過出世到而家都未見過佢

有條祖傳dna鐘未送的出去

澳門人？

香港

點解

兩 三個星期事實係太快喎除非你哋識咗好耐 如果唔係起碼1個月多啲啦

老實講 我都冇諗住咁快嘅
但佢拖手 以為要做啲嘢先

可能係佢突然諗清楚

係日本買左頸巾比ex
後尾鬧左場大交 對佢心淡唔想送比佢
到最後分埋手都冇送到

埋左係海洋公園?

啱啱想搵 先發現好似俾屋企人熔左

情侶皮革卡套

週年禮物

係送之前散左

有特登托人喺外國買返黎 買完唔想送

買咗隻大公仔俾男朋友
送之前同佢講起 佢話唔鍾意
我聽到之後即喊最後嬲到決定自己用

雖然係我on9買份咁嘅禮物
但嗰下真係好唔開心
自此之後都直接問佢想要咩

織過條頸巾當聖誕禮物 點知未到聖誕就散左
之後捐左比山區小朋友

買咗準備送
先知佢原來講大話
有女朋友

整咗個音樂盒

未送 之後掉撚咗

諗住女朋友生日 織咗條頸巾比佢 又係未送出去就散咗

未送岀之前散左 等發毛

唔好再織頸巾了

層主可以留返下次用

個個都係咁架啦
係樓上有位巴打 埋左係公園 特別少少

顏色可能會唔襯新一任

顏色 襯人 係指佢平時著開咩色
定係指其他 eg 你面黃 襯綠色 咁樣?
女仔收頸巾 唔啱色會嬲過冇送野?

買左條裙比姪女點知唔岩著

可能前任用開粉色野，現任用開黑白灰
擺明唔係用開嘅色咪唔襯囉
無心送同唔送無分別
總之手作野送唔出嘅話，一係自用，一係掉咗便好過